亨特拜登壓迫奧巴馬相片流出

邊個先係大佬

話唔定食埋老婆
交換下通關配技
反正大家既武具應該差唔多size

我決定原諒奧巴馬

事業上又俾人壓逼
面對大眾好似好威威
背後原來要對人低聲下氣做狗

跟住連個女都要貢獻出黎俾人地

咁樣一張相，其實證明到咩

至少證明獵人私通烏克蘭政府佢老竇冇可能唔知情